收到個電話懷疑強積金騙案!

打黎話政策有變，要比份報告我睇，話要約出黎，但約既地點係快餐店，仲要星期五（要番工），想問可以點做？（已cut線，但成日收到）例如玩9佢一獲！

Keo，唔好再出廢po了，你啲po好不健康。

拉

唔好意思我要退出呢個post，
因為我覺得你呢個群組係好不健康架！

樓主玩撚完膠未

呢啲唔係膠po
係廢po 嚟

如果樓主想學玩膠
我可以收錢（唔貴）教下你

自稱康宏強積金

樓主似係真人拎白卡住公屋攞綜援嘅新移民
日日上連登廢up